收音機算唔算係蓋清最爆既事？

一名自稱「小皮球」的男子昨主動致電本報，首先聲稱自己只是「玩」和「吹水」，該題目只是抄自其他網站，當日他其實沒有干擾考試。言談間，他要求記者不要再報道，又多次問記者這樣「吹水」是否犯法，也提及過往曾發生多宗網上留言惹官非事件。
然而，他後來又反口指自己只是「小皮球」朋友，並非事主本人。當記者再致電他時，他說「小皮球」沒有興趣回應。
「小皮球」昨在網上留言，不斷強調自己只是「吹水」，但不少網友指他「知衰」，有人揶揄說相信他的解釋，「不過你都係留番同法官講啦。」更有網友留言披露他姓高。

算

搏出位姐

當記者再致電他時，他說「小皮球」沒有興趣回應。

記者一早起蓋清底
當年記者快d爆料

蓋清每次睇返篇新聞會唔會有dd感觸

做緊熱血時報

蓋清只係小皮球朋友，唔係佢本人，唔好再屈
再屈或會出律師信

高乘駿9up都係蓋清 朋友

係
我見過蓋清同小皮球
係兩個唔同的人

瀨屎先係

我未見過你

Yoyo

支持你出

蓋清好多朋友

以ac計 都數百個

五毛唔出樣的

高乘駿9up

自爆了

sor